msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Zorin OS\n"
"Language: zh-hk\n"

#: 
msgid "Install Linux Application"
msgstr "安裝Linux應用程式"

#: 
msgid "Install Linux Applications"
msgstr "安裝Linux應用程式"

#: 
msgid "Install Windows Application"
msgstr "安裝Windows應用程式"

#: 
msgid "Install Windows Applications"
msgstr "安裝Windows應用程式"

#: 

msgid "Are you sure you want to run %s?"
msgstr "你確定要運行%s嗎？"

#: 

msgid "%s is available on Steam"
msgstr "%s在Steam上可用"

#: 

msgid "%s is already installed"
msgstr "%s已安裝"

#: 

msgid "%s can be installed from Software"
msgstr "%s可以從「軟件」安裝"

#: 

msgid "%s is an alternative to %s."
msgstr "%s是%s的替代品。"

#: 

msgid "%s is an unknown package."
msgstr "%s為未知的套件。"

#: 

msgid "%s is an unknown Windows app."
msgstr "%s為未知的Windows應用程式。"

#: 
msgid "Your computer and personal data may be vulnerable to a breach when running apps from unknown sources."
msgstr "在運行來自未知來源的應用時，您的電腦和個人資料可能容易受到攻擊。"

#: 
msgid "Some Windows apps may not be compatible with Windows App Support."
msgstr "某些Windows應用程式可能與Windows應用程式支援不相容。"

#: 

msgid "%s has been installed"
msgstr "%s已安裝"

#: 

msgid "Run anyway"
msgstr "無論如何都要運行"

#: 

msgid "Launch %s"
msgstr "啟動%s"

#: 

msgid "Install %s"
msgstr "安裝%s"

#: 
msgid "Install Windows App Support"
msgstr "安裝Windows應用程式支援"

#: 

msgid "Install Windows App Support to run %s?"
msgstr "安裝Windows應用程式支援以運行%s？"

#: 
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

msgid "Archive Manager"
msgstr "壓縮檔管理員"

msgid "Document Viewer"
msgstr "文件檢視器"

msgid "You can download Google Chrome (.deb package) for Zorin OS from the web"
msgstr "你可以从网上下载适用于Zorin OS的谷歌浏览器（.deb包）。"

msgid "You can download Dropbox (Ubuntu package) for Zorin OS from the web"
msgstr "你可以从网上下载用于Zorin OS的Dropbox（Ubuntu软件包）。"

msgid "You can download Itch (Linux package) for Zorin OS from the web"
msgstr "你可以从网上下载Zorin OS的Itch（Linux软件包）。"

msgid "You can download TeamViewer (.deb package) for Zorin OS from the web"
msgstr "你可以从网上下载用于Zorin OS的TeamViewer（.deb包）。"

msgid "You can download Genymotion (Ubuntu package) for Zorin OS from the web"
msgstr "你可以从网上下载用于Zorin OS的Genymotion（Ubuntu软件包）。"

msgid "You can use WhatsApp on the web"
msgstr "您可以在网络上使用WhatsApp"

msgid "League of Legends is available on Lutris"
msgstr "您可以在Lutris上游玩《英雄联盟》(League of Legends)"

msgid "Overwatch is available on Lutris"
msgstr "您可以在Lutris上游玩《守望先锋》(Overwatch)"

msgid "Warframe is available on Lutris"
msgstr "您可以在Lutris上游玩《星际战甲》(Warframe)"

msgid "World of Warcraft is available on Lutris"
msgstr "您可以在Lutris上游玩《魔兽世界》(World of Warcraft)"

msgid "Zorin OS is already resistant to Windows viruses and malware"
msgstr "Zorin操作系统已经可以抵抗Windows病毒和恶意软件的攻击"

msgid "Flash Player is no longer supported"
msgstr "Flash Player已不再被支持"

msgid "Install GNOME Boxes to run Microsoft Windows inside a Virtual Machine in Zorin OS"
msgstr "安装GNOME Boxes，在Zorin OS的虚拟机中运行微软的Windows。"

msgid ".rar file support"
msgstr "支持 .rar 格式的文件"

msgid ".7z file support"
msgstr "支持 .7z 格式的文件"

msgid "Is this a video game?"
msgstr "这是游戏吗？"
